（集益廣思）有無方法 令黑警消極鎮壓

減少傷亡

班黑警輸咗就會死撚緊 點可能消極